想訓練自己EQ 入嚟鬧咩都得 我保證心平氣和咁答你

各位巴絲請出手
講咩鬧咩都得
我會心平氣和咁回答/安慰你或者自己

屌你

想訓練EQ就自貼啦, 見埋樣會屌得貼切啲

你好呀 我係巴打嚟嘅
如果你想屌我 就要屌我屎忽 我會好痛㗎喎
所以唔好屌我啦 好無

一開始睇錯 以為你叫我貼條屌出嚟
心都離一離